*  Conexión 


1. Se alimenta el esp32 con una Fuente 5V
2. Al pulsador se le coloca una resistencia de PullDown para mantener el estado en LOW
3. Se conecta el pulsador al pin D2
4. Se conecta el led a GND y al pin D18

